點解上一代人咁鐘意熱鬧？

宜家經濟差咗，通街吉舖，街上冷清咗，原本好有北歐小鎮嘅感覺，你如果訪問六七十歲班人，佢就話咁冷清唔好，想熱鬧啲，屌你咩，後生仔最憎人山人海，人太迫生活好窒息架

佢哋好懷念以前得閒就過下隔離屋坐下飲下茶吹下水咁

會唔會係因為後生怕左支那人 搞到自己都怕左多人 因為驚見到支那人

勉強咗少少喎，仲意熱鬧又變中国人？